Tem um corpus chamado "corpus brasiliero" com cerca de um bilhão de palavras
disponível em http://corpusbrasileiro.pucsp.br/cb/Acesso.html. Há uma
burocracia para ter acesso à licença do corpus, mas é possível baixar sem
licença a lista de palavras 
